今日除左係年廿八 仲係一個特別既日子

因為今日既8:00PM愛回家有滕麗名睇
請大家多多支持

咁早開po

你老母被狗𨳒嘅日子

被您屌

講得好 迷麻都是狗

g

屌晒你地女友

今晚故事講咩

8:00pm睇愛回家就知

老膝g

好想比佢噴口水

yes

J左

寧願拎自己老母比狗屌都要笑人係狗